last day冇得同老師食盆菜，哭哭😭

五毛仆街校長

你個USER NAME 出亂碼

快同大陸接軌啦！

Show Blocked User - 飞鸿宝宝

好𠹌肉赤！哭哭！😭

哭哭！

死五毛

連user name都係殘體

一日入唔到關蛇個list我都唔會改返名

去cc台啦

校園台呢啲小池已經容納不下你

CC台一班弱智狗好努力咁扮人

Cc台比狗上